話green book係左膠戲嗰啲on9仔……

一係就睇都冇睇過
一係就冇腦唔撚識睇戲
不服來辯！
(tony開槍)

冇睇過

都好耐喇，應該落晒畫了

真係好好睇
Kfc

睇完即刻衝咗去食